［又加分］傳播妹醒來驚內褲穿反 男大生撿屍賠80萬

1名20歲傳播妹今年初到KTV陪唱助興，酒醉被男客送往附近旅館休息，醒來卻發現內褲竟穿反了，懷疑遭性侵怒提告。警方調閱旅館附近店家監視器畫面，發現1名陳姓男大學生涉有重嫌，陳男被逮後坦承犯行且賠償對方80萬元，台北地檢署昨依乘機性交罪將陳男起訴。

檢警查出，1名年僅19歲的陳姓男大學生，今年初與7名友人去西門町新聚點KTV歡唱，還叫了2名傳播妹助興，其中1名傳播妹不勝酒力，醉到不醒人事，陳男等人先將她送往附近愛客發101-S Hotel精品旅店休息，還掏出傳播妹包包裡的2000元先結賬，再返回KTV繼續狂歡。

不久一群人又轉往傳播妹休息的飯店續攤，同時察看傳播妹有沒有事，最後所有人都帶著醉意離開，不料隔天中午傳播妹酒醒上廁所，發現內褲竟然反穿，皮包裡的現金也少了2000元，認為有人偷她的錢，還趁機佔她便宜，因此向警方報案。
警方獲報後，調閱附近店家的監視器畫面，發現1名陳姓男子在大夥離開旅店後折返，認為他相當可疑，不過傳播妹的下體並未採集到任何男性的DNA，因此無法比對揪狼。

警方為了釐清案情，一併約談當天與會的8名男子，其中離開後又返回旅店的陳姓男大學生坦承性侵傳播妹，另名蘇姓男子則坦承拿傳播妹的錢付房錢，2人分別被依乘機性交、竊盜罪移送法辦。
陳男供稱，當天一群人離開後，因為鑰匙不見了，又想要吐，所以返回飯店，當時見到對方仍在床上熟睡，一時色迷心竅，就拿了飯店的保險套使用，並脫掉對方的褲子發生關係，事後怕她著涼，把衣服穿回，再蓋上被子。另外名被控竊盜罪的蘇男則否認竊盜，辯稱，當時女子因為酒醉不醒人事，才把她送到旅館，且2000元都是付飯店錢，沒有A走。

由於事後陳男與女子達成和解，並答應賠償80萬元，檢察官依乘機性交罪將他起訴，但請法院從輕量刑。至於被控竊盜的蘇男，由於女子得知原委後，主動撤回告訴，檢察官將蘇男不起訴。（呂志明／台北報導）

屌一野80萬

隻G要幾高質先可以廿萬屌一獲

其實自己比房錢同埋醒多幾千台紙就無事
又要屌西又要孤寒